七十幾歲經民聯阿伯學人講科技

送錢畀寬頻公司每戶升級2.2 G寬頻

開算盤班教人打算盤算啦

呢個屋苑本身仲係用緊銅線上網？

咁講呢度咪十幾歲中學生學人講政治

咩叫1G? 100mb?
佢唔識不如都上網double check 下
當佢講岩

1gb 會唔會都太少?

已經係1Gbps. 管理費包,冇得揀

即係只係可以平d
但無得快?

姐係四條線？

2.2G down 2套av都chur爆晒啦

用3 上網可以有幾快吖

56K夠哂啦

1g本身都夠用有突 幾多公司幾十個機櫃出街線都係得100mb
只係本身和記上網柒姐 比你加到100g都無撚用
人地投訴緊個穩定性 你就走出黎話加bandwidth 仲要比錢
屌你老母啦

睇個屋苑唔算舊喎點解會冇光纖？